唔撚好係又666唔係又666

香港玩飛行棋，有講話『六六六返大陸』。擲骰連續擲三次六，隻飛機棋要回返飛機場。

666 bro!

溜溜溜

邪教

77777777777777777777777777777777777777777777777777